識女仔真係好難

對上個個拍左2年幾，
分左手2年幾，之後就無再識到女仔

自問都幾多廢話野講，又有玩過交友app，但玩親既一係就人地既、一係就約炮、sp咁，同埋基本上玩親app既女仔對話都幾十個以上，可以擇你對你有興趣既機會好微

雖然我做個行都無咩女仔會有興趣

識人識到累，打一大堆自介都無咩用，到底點都先識到，識女仔真係好難⋯

試吓去做義工嗰啲

梗係frd搭frd啦

無咩fd

識一班人，唔好一對一住
搵一個你鐘意嘅圈子加入
可以係specific某個活動嘅grp
又或者係咩都玩嘅交友grp

我都覺得好難，之前喺感情台啲tg交友post到擺低咗tg，自介係「充滿愛和悲傷的相撲手」，等咗成個星期都冇絲打搵我

X2

我無咩大興趣圈子，同埋搵唔到咩群可以入⋯

可能個自介唔夠型試下在浩劫中重生的相撲手

冇咩frd，但又健談🤔🤔🤔
有d衝突感覺

「在浩劫中被愛和悲傷喚醒的相撲手」會唔會好啲？

聽落型啲加油
下次應該識到

而家即刻去再放多次tg先

有同感，尤其是性格唔主動
對陌生人好難扮熟吹水

好彩女朋友主動聊我 我先主動搵佢

圈子好難擴展

香港交友app 多數都係垃圾呃錢

成個市場用同一個配對方法

D女更加揀擇

我都覺得識女仔好難
又冇父幹又唔係特別靚仔

一樣 所以已放棄

有冇sp?

交友Apps難識到正常女仔。
試吓放低你而家嘅嗜好玩/學下其他嘢？
一齊去完成一件事可以自然啲拉近人。不過你玩慣咗交友apps 速食慣咗要留意吓。

真係好難

多數都係失敗收場
無論用咩方法都好

聽到都想含

企硬，唔搞基！

之前有個post 係技能交換， 將你識既互相教大家，半年內前前後後都有幾個女仔主動add tg
可以試下

無

放棄狀態

其實我就好多野講，咩都吹得。
只係依加少朋友咁解姐，有咩衝突

識整嘢食咪就係興趣

有心搵實有嘅
好似去做義工咁，又係一個圈子

輸係相撲手度囉
死肥仔

放低tg就有專人聯絡你

我身邊有三個friend都係交友APP識到男朋友喎
我覺得係睇運囉 唔好隔空傾咁耐啦 識左幾日咪約出黎 岩咪岩唔岩咪下個
唔洗蹤時間

有無巴打組隊去越南買老婆

因為樓主你樣衰....我講真的

有呢d群咩

但好多都唔彩我

LM A0 dead

女同仔個難度係兩個世界嚟

你的樣子如何

但係雙向架喎 啲女識到仔 咪即係啲仔搵到女

同意

會唔會係男會員遠比女會員多?

1比99

咁就唔清楚

Tg 仲有冇交友谷

女都咁主動搵sp?咩心態？

我都係同樓主差不多時間分手
又係未識倒新既

我果D結晒婚
拍緊拖
人老左朋友都冇得介紹

真係有用? 以前單身果陣有諗過
但未試就比人溝走左

利申巴

你做點心點會識唔到女仔呀

對自己做既點心冇信心咩?

我覺得做點心既男仔好細心好吸引wor

真好

屌
睇到就知係懶型既中二病肥仔

呢行首先係全男班，
同埋身邊無男或女性朋友

交友APP 好多都唔正常女仔
正正常常放D文青相比你地又唔多鐘意

好啦我放肌肉相啦就多多match 係tinder
仲有人約炮. D女仔語氣唔同哂
Tinder太多大陸妹+美容保險 + playgirl

轉過玩第二款CMB 比較多專業人士就好好多
都有女仔想約我炮但就真係少

返教會識耶撚

覺得自己夠quali既話會唔會想試下開興趣班呀?

我好多frd都有興趣wor

Lm

無地方阿，
其實我都知好多人對點心有興趣，
但唔知點搵地方開始

玩啲健康嘢, 會有啲有共同興趣嘅grp
例如行山grp, boardgame grp, 飛鏢grp, 攀石grp, 露營grp, 食飯grp...
你要搵應該都有唔少, 首先要入到去個圈子你先有得發揮

樓下有冇社區嗰d呀，問下d staff 同佢地講下自己做左幾耐點心，話想教下人識下朋友，不過通常都唔會點賺到錢。

一兩個星期一堂，一兩個鐘咁其實都夠嫁啦。

得閒去問下啦

絲打表示識男仔好難

自己打扮正常，唔太豬點都會有人埋身

比d信心自己

要識女 第一樣嘢就係唔好上連登問感情嘢

男仔要做主動

屌 兄弟 要女早講啦
平時又唔出黎飲野 都估到係你

冇

我就是成功的例子.gif

其實點心係需要好多工具同材料，一般社區好難有地方去整

好似唔識你...

慢慢嚟啦，女多男少實有機會

信心呢家野都真係好難話想有就有，成長過程會影響好多

後天有d hobby自己鍾意又做得好既話都會建立到信心

加油c打

明白，巴打多謝你意見

我有你tg電話聯絡人

希埋上自己屋企

下，認真?

我好毒
anyway多謝你鼓勵

其實我都好毒

睇你咩樣

apps 係咁, 靚果班人地一日過百隻狗公sms
豬豬地嘅都有幾個

我當年比4千幾蚊join 咗間公司, 前後都約過三四十個出黎
最後果個就係依家呢個
特點
- 唔係好靚
- 白痴
- 佢又buy 我夠寸, 有思想, 識講笑, 收入ok

初頭傾下計, 出下黎食嘢, 玩,
好快就同居(佢外國習慣咗同親戚住), 跟住大家都夾到生活, 咁就幾年了.

我都想搵倒約炮 sp既
樓主有冇介紹

係街問人contact囉

返教會，最容易

真心咩，比人屌就有

你教咩技能?

無用咖 啲女都係當你係兵

ME2

呢位巴打可以試吓用溝女了
btw用人哋嘅idea人哋人地有興趣嘅就只係幫你出idea嗰個巴打 而唔係你

不停去識人，重覆，好似好攰咁

起你底你話有過?

好耐以前既事啦

試下男仔？

你依家有2個選擇

一係中途轉gay
一係孤獨終老

孤獨終老吧

動物橫町

終於有人識嘢

tg me hugo1991

「不會相撲的相撲手」好似fun d bor

交友apps完全唔可靠

反而想知點識到搵sp 我識親都係認真搵男友 之前2個ex同依家個個都交友app識...

係 但可能8成嘅女都係想識1%嘅仔
醫生律師+高大靚仔
結果就係全部嘅女每個都識到一班仔而大家識到嗰班都係同一班
而嗰班以外嘅仔就長期識唔到女
間唔中有一兩個但一句起兩句止囉
所以點解女仔中player嘅機率咁高

相認

所以我一直都覺得係講彩數
我身邊果三個friend都唔係靚，亦唔係眼角高一定要靚仔有錢大隻專業人士
佢地係APP識到果個男朋友都係普通人一個 個樣都只係路人甲咁
同埋都好睇你用咩APP既 有人Tinder都有真愛
CMB賣認真都有player
講到尾都係睇運姐 只係我覺得去到某個年紀 想搵另一半好似用APP易過靠friend搭friend
至少身邊有一堆靠APP搵到真愛既例子

但我唔識佢

叫快槍手都好過你

叫雞好過啦

下 約炮 sp咁易遇到？

Welcome to Hong Kong

你做狗緊係冇得屌啦

珍
時間成本雙win
又高質又可以自己揀
主動權&雙千寵愛集於一身

要錢果d大把啦

heymandi 大把雞搵食，打左純傾走甜都照搵你

sad but true

理性分析

好多囡囡都唔識呢d野

咩來

photoshop, 攝影, 健身

不用多，精闢幾樣就好了
太多d 人會覺得假

咩app黎? 好似幾好玩

技能交換 2020

基本上係月經常可能冇咩人留意
不是我開post 求其搵一下

咁識異性比較大路， 由互相學習技能,有好多題提交流到

87分

技能交換 2020

求其喺連登搵到， 基本上個個月都有呢類話題

CMB我曾經見過有香港女醫生玩。。。。。O左咀

抵你無女 你試下打英文 成句野型哂

扮乜 朋友之間都講緊你啦

毒撚咩技能都冇咁點算

果啲只係雞 唔洗認真

橙絲有愛心

其實如果淨係睇後生嘅話係男多女少
女多男少淨係中年去到老年 再加埋賓賓
所以全港計就會係女多男少
唔信嘅話自己睇返政府統計

叫同事介紹俾你

隨便你點諗啦冇興趣同認真撚玩數字遊戲純粹想鼓勵下樓主，文職嚟講office女仔多過男仔（後生）係好撚普遍囉，女仔又多數趕住30歲前嫁（雖然我唔覺得呢程觀念正確），所以比男仔更急切搵伴侶，男仔就冇呢個煩惱，可以慢慢揀

原來一早block9左你，回完你會block返

屌 之前無聊得濟開咗個女account 一個鐘都冇就99+likes 勁多人搵 果時開始就知道apps冇可能突圍到

真 一樣都冇

教IT野

有得約炮sp咪好，嫌3嫌4

到底係咪真係有frd搭frd
我咁多年一個frd搭frd都冇識過

不嬲㗎啦

一方面真係唔叫易,但一方面我識唔少人,係本人有問題但一D都唔會認囉, 識到女條女都走,條條都走,有時可以話只係人夾人,但有D人明顯自身冇優點(唔關錢事)眼角又高到仆街

+1,

見過女ibanker 囉我
我呢D普通專業人士真係唔夠班去馬

男會話難識女,你科女唔會話難識男咩, 做好自己啦 ,機會埋到時先有得有機會

師兄又大隻又靚仔？

要錢又點叫sp呀

對上拍拖已經係5年前
開始習慣單身了

唔係, 好柒, 唔夠大隻. 毒撚

我都好懷疑

老蘭？

唔識飲酒

Sad

好難攪，惡性循環

擺「在ibank中被愛和悲傷喚醒的相撲手」會型d

但與現實不乎

Fd搭fd落酒吧就識到我阿哥幾條女都係咁識

frd 搭frd 呢.....我自己經驗，由於物以類聚既原則
宅男D frd 都係宅男多
宅男一係自己都無女，一係就拍左拖/結左婚通常都摺埋，專心做住家男人
無乜機會再識其他女仔
所以跟本唔會有貨介紹俾其他frd

咁有d人話，老婆/女友都會有姊妹架嘛! 呢d 姊妹都會有單身既時候架嘛!
Well，至少我身邊真係未見過有邊個frd 既女友/老婆既姊妹係單身
依加d 女仔基本上都係無縫接軌，就算係被人單方面飛，都極速就揾到下一個補上，近年我真係無乜見女仔話散咗後單身好耐揾唔到男友....

絕望真相
旨意d frd真係死得

好想join boardgame gp
但而家武肺應該都冇乜聚

所有興趣都一大班男

啱 繼續屈毛啦 我係五毛 慢慢block啦

正正經經去叫雞

感情台冇女人架

留tg

你真係好柒
好快所有人都知你連登ac
追蹤住你嚟恥笑

假膠咋條友，咁都信

speed dating
暑假去join下船P
fd搭fd識
上網打機識 (反而呢個最易, 我打手機GAME都約過幾個宅女出黎)

下 廿六廿七歲打後開始有經濟條件 好易識到後生女個d喎21-24歲個d

香港有冇玩dnd嘅

其實全部都係機會率黎
大膽d 出擊多d 識到機會就大
我之前都係無乜途徑識女既
但我堅持到每個假期都會出街識下女

我個方法好簡單
條街到見到年齡唔係相差太遠 就會問佢拎電話
當1日出街10個鐘
每一個鐘拎到一個電話
咁一日假期就有10條女電話
之後番工時間就會whatsapp下呢d女
夜晚就逐個逐個打電話去傾計
睇下約唔約到出街再發展

如果用我呢個方法，建議買本簿記錄低d大概講過d乜
因為時間一長，電話就會越來越多，會call漏同埋記唔清講過d乜

都係果句 多勞多得 做毒撚係屋企上天係唔跌d女落黎比你

都市傳說

邊有咁多like

夠20個我開group / po

你可以試下 啲messages 係多到唔想覆

lm

交友app 一句起兩句止
啱傾都好無可能傾得耐自動斷線
事實網上無人會認真
tg group 成班人反而傾得耐不過只限朋友難發展

現實fd搭fd較易
教會 興趣班 學校朋友現實世界啦

1條女19隻厹就慘

20個男嘅圍爐取暖，傾傾吓有兩個中途轉基，剩低18個就討論av

點樣

tg alika123456

識男仔仲難啦, 主動又話你隨便, 被動又話你高斗...

邊行? 做點心?

係阿

又難match又難傾

邊隻game?
即download

參加多d班 日文班呀 運動呀 羽毛球 足球 網球 籃球

其實有共同嗜好興趣係容易啲發展落去
傾偈傾到天花龍鳳都好都會去到某個點就會停
跟住就消失咗啦，冇咗下文

約出黎會比較好

有冇諗過約完出黎都會冇下文？

有冇人會去酒吧識女仔

去酒吧搵真愛易d定去狗隊搵白警易d

去台灣識啦！ 香港女仔要求太高，嗰嗰美杜莎咁款，望兩望都變狗公
太難了 太難了，香港人返工最叻，搵錢最叻，講拍拖？保守又唔係，開放又唔完全開放，總之要跟住女仔腦海裡面嘅劇情行，一行錯？GG，898，直接判死刑
想識女仔要天時地利人和

嘩，問題好深，唔識答

撩多啲講嘢

認真答你，
有約過2個出黎，出過幾次街，但係識落左唔岩就無左下文

做左啦

係街到行埋去話Hello我想識你
介唔介意俾你電話我 得左

今年19 自問個樣唔算差 又鐘意運動 但係就唔明點解溝唔到女

19咁後生驚閪咩

唔錯呀～起碼都出過黎見過下
好過見都未見過就冇下文，重慘
我都覺得係要見過真人，先知適唔適合自己
相處落夾唔夾都係另一種學問

ching 咁啱呀 大家同年冇女
同你一樣鍾意運動
如果搵到鍾意做運動嘅女仔就好喇

一直都想搵個sporty 嘅女仔拍拖

係呀 不過識唔到呢啲
最好係同我差唔多健康膚色 我都覺得唔錯
純粹係自己ff

真係會有

樣唔代表一切既，最重要有同理心

正解

得張相冇profile

有相夠晒啦

暫時最多12個like咋喎

原來App 真係咁多狗公

你講like定match啊

有冇絲打想認識下我地

寫明走甜不約都一樣咁多人like

like

ummm 你試下換第二張相

selfie相嚟
換咗都一樣

係咪啲角度影得唔好

正面㗎
可能我下爬太尖嚇撚死人🤣

蛇精男啲frd?

認同
咁後生大把世界

教佢入二次元世界， 一齊重新去另一個世界做男女主角

鍾意個啲都9男1女點搞

正正常常都會比
10個有8個掛
有d女怕羞d
講多2句就比架啦

比負評係咩事

咩apps 咁正 有sp 搵

真係會比架咩 定巴打好靚仔

我都試過

我：hello
女：我有男朋友

今年27
仲未試過同到一個異性可以keep contact多過3個月

其實都幾sad.
係咪D女覺得你悶？

一半一半啦
而另一半應該係覺得我樣衰

樓主咁勁搵到啲約炮sp 我連依啲都搵唔到

我野都唔會講 直接走

笑😄

我嘅經驗係咁
我都單身過兩年左右
圈子都係細 返工全部棍 正常係好難識女仔
所以我都有玩交友app tinder為主
反而我覺得係你搵咩人就會嚟啲咩人
我中間都識過好撚多正常女仔
不過都係我覺得冇feel所以冇聯絡
Ex都係tinder識
現任就heymandi
我覺得只有做返你自己 講嘢正常少少 就好易識到
不過當然都係睇運同睇樣同睇feel
要比啲時間 玩耐少少會覺得好攰 就抖一抖
加油

毒撚(我)會嚇親

點解無女仔踢波🤧

Sp有咩問題 你唔知依家d女係屌完先開始一齊架咩

同你一樣

確實有啲女仔係唔睇樣 不過當然唔係majority
所以咪要時間

唔靚仔阿 不嬲識女仔都係膽大心細面皮厚
膽都無識乜野女仔

有無成功變女朋友嘅例子

我而家呢個咪係

唉一鳩樣
已前讀書嗰人好摺，識都係識返啲摺撚
佢地自己都冇，都咪話夾唔夾紹
公司一個後生女都冇
27歲人仲係a0
事業唔錯，興趣就出嚟做野之後就冇哂